唔好再開post 講武昌，屌你老母

屌你老母
中國嘅事由佢地自行解決
我地力量集中係香港嘅事